［2020香港先生選舉] 劉祖迪 定 林祖舜

兩個都咁靚仔
好難揀

劉祖迪
林祖舜